[League of Legends][42] God Fist Lee Sin

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

No kpop
No fk big sis

咁熱仲着黑絲既一定係淫底

腎仔都著

垃圾topic

咁下次繼續屌你囉

啊滿個post

上一堂走左堂 今堂返到黎個阿sir講緊前一堂d野

我上堂走堂 點知個tutor都走堂
我琴日上堂 點知個tutor都係走堂

你唔係去左媾女咩

LINK

disguisedtoasths副野

我偶像 爐石狗 多士仔

仲有鬼祟君

你老母T6一RD打30

點解KO撚圖咁少人睇依加

香港人最鐘意扮緊貼國際, 其實心底裡都係支那人

唔算少啦
佢都唔講野既。。。

仲玩爐石

好玩喎...

話事>HS

咪呀呢 咪呀呢 哈之媽
呢架左話輕之渣呀

瘋味

雞賢

啊滿講得啱

腎仔很腎

希望大家可以向啊滿學習 唔好再笑整容

無笑整容
笑你鍾意果d整得柒

無笑整容
笑你鐘意KPOP雞

咁qq

respect the difference dude

法國你呢句好屈機 道德高地哂

希望大家可以跟啊滿學習

法國呢句任何情況用人地都駁唔到

不讓座、不買旗、不捐血

總之你覺得呢條女唔岩口味, 可以直接走人

腎仔做乜撚野..

芙仔 老地 陽記 金b

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止

情侶檔新英 可以搵囡囡玩了

有囡😒

( Show Blocked User - 金志娟 )

愈睇愈qq

Gargoyle Stoneplate
Aims to make tanky champions especially durable in the context of a teamfight, without making them so durable in solo play.
Cost:
2500g (980g upgrade)
Build Path:
Chain Vest, Negatron Cloak
Effects:
+40 Armor
+40 Magic Resist
Unique Passive - Stone Skin: If 3+ enemy champions are nearby, grants +40 Armor and Magic Resist
Unique Active - Metallicize: Increases maximum and current Health by 40% and increases champion size, but reduces damage dealt by 60% for 4 seconds (90 second cooldown). If Stone Skin is active, the Health increase becomes 100% instead.

Adaptive Helm
Fills a niche of being top tier protection against sustained magic damage dealers (somewhat akin to how Warden's Mail and its upgrades do this, but for magic damage).
Cost:
2800g (880g upgrade)
Build Path:
Spectre's Cowl, Negatron Cloak
Effects:
+300 Health
+70 Magic Resist
+100% Base Health Regeneration
+10% Cooldown Reduction
Unique Passive: Taking magic damage from a spell or effect reduces all subsequent magic damage from that same spell or effect by 15% for 5 seconds.

幾時出魔免???

好想佢叫我一聲oppa

鬥快用魔水

Guardian Angel - EXPERIMENTAL

Cost:
2400g (875g upgrade)
Build Path:
Pickaxe, Long Sword, Cloth Armor
Effects:
+40 Attack Damage
+30 Armor
Unique Passive: Upon taking lethal damage, restores 50% of base Health and 30% of maximum Mana after 4 seconds of stasis (300 second cooldown).

Banshee's Veil - EXPERIMENTAL

Cost:
2900g (845g upgrade)
Build Path:
Fiendish Codex, Negatron Cloak, Amplifying Tome
Effects:
+60 Ability Power
+60 Magic Resist
+10% Cooldown Reduction
Unique Passive: Grants a spell shield that blocks the next enemy ability. This shield refreshes after no damage is taken from enemy champions for 44-8 seconds based on level.

Abyssal Scepter - EXPERIMENTAL

Cost:
2800g (880g upgrade)
Build Path:
Spectre's Cowl, Negatron Cloak
Effects:
+300 Health
+70 Magic Resist
+100% Base Health Regeneration
+10% Cooldown Reduction
Unique Passive: Nearby enemy champions take 10% more magic damage.

Doran's Shield
Cost:
400g
Effects:
+80 Health
Passive: Restores 6 Health every 5 seconds.
Passive: Basic attacks deal an additional 5 physical damage to minions on hit.
Unique Passive: Regain an additional 20 Health over 10 seconds after taking damage from an enemy champion.

終於改個爛鬼多蘭盾lul

女妖8秒

垃圾驚冇人玩啦

未夠爐石垃圾

壓力=兩樣都有玩

力狗

反泡大將軍在此
泡妖速速受死

咁柒就咪西貼啦

撐MKIB

貼IU未

帶b仔去奧比斯

Yes 我導盲犬負責帶路

你好野....

[腿腿腿腿腿] 點解電競班女要係咁Show腿?

花狗呢

賢仔救我

u oppose yuju
die open la

SHEN JAI HELP ME

YOU HELP ME THEN ME FULLY SUPPORT KPOP G

有冇人睇左虛擬城市 好唔好睇

what can i help u sir

IUG

耐沙冷哈之廿呀

agger

Hey boy

pish

🚬

力狗搵到工請食飯OK?

盲既都睇戲

聽聲囉 唔比咩

me and yin boy

究竟導盲犬點知主人想去邊

又要無限輪迴

會唔會去到gundam vs出都未搵到工

最近的PBE伺服釋出了一波烏迪爾將面臨大改的資訊，其中改動最大的就是烏迪爾的Q ─ 虎形態了。在虎形態下烏迪爾的Q第一下和之後每三下都會造成2秒持續傷害而且會被標記，若目標再被虎型態擊中，則會立即造成餘下的傷害。

其實新既udyr係咪爆發高左

唔俾虎鶴雙形

。總價格：2500g
。販賣價格：1750g
。合成公式：鎖子甲 + 負極斗篷 + 980g
。道具效果：
＋40 物理防禦
＋40 魔法防禦
唯一被動－鐵膚：如果附近有 3 名以上的敵方英雄，會額外增加 40 物理防禦、40 魔法防禦
唯一主動－金屬硬化：4秒內，提升英雄體積與 40% 最大生命，但是會減少 60% 的輸出傷害（90 秒冷卻時間）。如果［唯一被動－鐵膚］為發動狀態，提升的最大生命由 40% 提升至 100%

+100%

點幫你牙....

試驗姐
好快大大地斬落去

又buff坦裝 係咪逼人唔好玩AD

GA +ad

咁咪岩囉 比AD2/3件出

又黎每人一件GA時代

深淵D AP轉左去女妖
咁我swain點算

lol in 2017

買女妖

聽講你好鐘意玩架wo

冇左10%額外魔攻
個垃圾盾玩swain又冇用

泰妍搞亞巡

棄左啦喎

信左

垃圾驚不值一玩 當hardcore玩家係狗

成萬血 AD打一下都扣唔到50血

3坦陣 圍住隻AD

TOP垃圾老師 JG酒桶 SUP布老母 一人一下A死對面AD

分推都玩死你啦 成堆拉雞

用你隻牙縮?

見工hr問我有無睇過公司網頁 我直接話無

夠誠實夠個性 即請

7月先出喎清

做3個月廢青 有幾難

yuju bb

你去死入搵你D朋友仔喇

又路過強記

又引罵戰

楚珊BB越黎越雞

🚬🚬

「100分胸部但只有70分臉蛋」的日本女藝人排名
10位 山本彩

有請文音

山本彩假波LA

谷到

diu or no diu

DIU

唔屌

大奶樂

屌到佢變雞賢

推撚到上左熱門

食撚屎

支持女朋友

恩地算唔算最正既姐姐type

有沒人想同私影打NG

G朋友

聽講雞白係波台好有地位

沒

98

無人識佢WOR

g蟲

back home
聽楊丞琳BB

阿嬸

收皮啦收皮啦

++

我最愛

GFABLE
diu

DIUABLE?

nonon
live

光速屌西

恩地可以做人呀婆啦

87 丞琳BB GOOD WOR

你個D咩G朋友都可以做人隻G喇

你唔好逼我

你粒粒朋友

撚屌光頭去撚左邊

yuju可以做我老婆啦

fkable

Yes duck u要😁👍🏻

oping

差你啊屌

買緊外賣啊

至撚憎人係我沖涼聽緊歌果陣打俾我
打一次都算
唔撚聽仲要係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打係咁打係咁撚打係咁打

你聽我咪唔打囉

📞

食撚屎啦屌你老母

法國你係針對我個人

拎外賣嗌冧把
明明嗌我果個
個on9仔又行去拎
個阿嬸望完張單又照比佢拎嫁wor
好彩我咁岩聽到

邊個估到你狗都識叫外賣

思地都攻擊，食撚屎啦

賢仔既阿嬸

賢仔老婆

明顯我老婆正D啦

算喇好嗎 都係咁柒 打和喇

你食撚屎啦

YES
正
正柒頭

柒你老母啊 粒粒生上頭啦你

B仔

呢張相既eunha好怪

好撚柒

支持

得罪講句 小安妮仲好過上面D臭G

反KPOP靠你喇SY 我走先

C影貼欣宜不如打LOL

大家姐俾我拎碌鳩BEN番幾十下我先打

BEN你老味

快啦

屌你個西 私影依條友
日日問 有無人同私影打LOL
邀佢NG 佢就消失左
過左幾個鐘邀佢玩ARAM就大條道理話唔玩ARAM
依加差一條友開波 係度貼欣宜圖都唔玩
正臭西

一早黑名單左佢啦

YES 2017仲有人信私影

趁我開大帶肥婆攻陷lol po

走先 腎仔幫我頂住

YERIN OK

how about my wife yuju

佢問完之後你係lol到add佢就會光速變紅色

如果有一日宋智恩唔再針對我
個太陽應該會係西邊升起

我有同你打ARAM GA WO !

我俾大家姐踢 我>即刻開個1粒鐘加經刷怪理鳩你

vac

點解大家姐踢鳩sy sy唔屌佢

腎仔打G喇

呢度我主場

vvac

沒機打姐 洗唔洗屌人呀

你呢D臭雞就話抵屌姐

support sheen jai

FAVELA BOYS 又唔記得續外掛

thijs

埋黎睇CLOWN FIESTA 啦喂

EU 不了

連我都唔睇EU 不了

台服真係好撚垃圾

隻GAME本身都垃圾

你食撚屎

mita俾人ban左twitch ac

做雞？

掃黃

花狗唔臭個d g佢都唔岩

女朋友in韓服

ＡＲＡＭ —３

-1

OG 連D CS TEAM都打唔贏

apink did it before

apink做到你阿婆啦

when eat shit

自問真人唔係識宋智恩 應該冇野得罪你wo

食7SS

冇你份

點解宋智恩要咁對我

好彩dodge左

soloq in 2017

OG LUL

又要睇兩隊垃圾互猜到2046爭個位

OG 渣GA
打左成年 一場都未贏過

PEKE慘

87電王

下星期4魚腩大戰

識閪做生意咩佢
S4打到後面都腦抽筋既

EU LUL

識玩一定3點先玩

2017年仲有人討論LOL LUL

東京之夜

訓未

未

🚬🚬🚬

JJ係咪仲有番工

55

除左恭喜發財之外都唔知講咩好

有冇神sup可以carry 下

冇

Wac

起身屌閪la

我愛返工

👸🏼📸👴🏻

稚嫩的力狗

悶到

依度唔比食煙嫁wor

求下你請我啦老細

力狗係咪in晒冇消息

８７

its fucking was

Was

有沒人想同私影瘋狂打ng

瘋你老母

打你老母

韓妹「不穿衣居家照」慘外流 魯蛇搜尋才發現大條了！

有幾大條

有沒人想同私影瘋狂打鳩大家姐

我第一個打撚死你先

預埋我

想同私影染髮

打贊

加得24分一場

完場有冇鑽四加你好友

冇啊

...

唔好咁撚痴線

mr chu yip su we are chu

支持女朋友啦食屎狗

Ｇ朋友咪嘈

ＹＥＳ

g🚬

B仔點解要針對女朋友

見到朋友食屎當然要拉佢走

YES

WAS

cause i m a pilot

砂鐵時雨!!

機師skin減價 多謝腎仔

力榮幾時阻到我話事

三小

shen jai help me

new age new generation

G賢

黑沙掛機整野玩爐石

bam多次

掛機玩爐石

沒有申訴的空間

ON9 我又沒開按精

又玩垃圾ＧＡＭＥ=.=

有冇師兄覺得睇OW比賽好頭暈

=.=

humanbomb 街霸聚
主持係hb女友 好似係

沒野做....

......

想點撚樣呀你...

rosema

god allu

拎住副殘廢JADE德玩7場贏7場

撞埋D殘廢解任DECK

有無 人要打彈性 金/銀 留低你個名

Lookie

贊先生

kennys

好人好者改個名叫hke 做乜鳩

型啊 舊ac

有無人要打咖？

打咖

俾名

[url]
[/url]

不如我地
做愛囉

yuju

ROSA MA 幾錢Q

渣GA

屌昆哥咪得

由s4開始冇打，依家想打返 ，邊度有得睇返點出裝

kenyaS

前燒焊工以麵包引誘兩歲流浪狗，帶牠洗澡後進行人獸交，留下人類精液在流浪狗體內，流浪狗陰唇腫脹，連獸醫也推斷腫脹並非由自然交配造成。

大碌鳩

重留得係winner

爐石個競技場係咪垃圾房黎

下場打hb

隻狗係7ss

唔好玩垃圾game啦

7ss有閪

達達

點解中山D隊無港仔既

香港有香港人咩仲

又睇G

是咪LELE

我寶寶

你走撚開喇

大家用同一個窿

屌你又放埋D營養不良

升仙

好似你個D肥絲大隻先好咩

yuju咪正正常常qq囉

課金波

奪命狂呼

發覺係咁指著光頭王個ICON去用金幣開包會中傳說

課金扮平民

邊撚到QQ

kill

講還講唔好貼圖

屌你地
整容G都算 都叫做個醫生好手勢
屌你越貼越樣衰係乜撚野事

今次唔撐文音 真係營養不良

拿 賢仔 唔係我針對yuju
係佢真係樣衰

點解次同隊yasuo都係on9仔
對面隊就1v10

同贊星 贊大師 贊文 果D一樣道理

隊友牙縮=力狗

棄將>超西隊

我個fd問我買唔買
我答佢 屌得過
佢以為我係講粗口果隻屌 所以唔買
= =

= =

買乜

買春?

Ha ha 😂

日撚日都NB Beauty 打黎

有沒咁好生意呀

唔會自己BLOCK左既咩

qq

IPHONE 好似沒

台狗玩yi 24分鐘得50cs-.-

該用家留言不代表iOS用家智商

淨係裝左個芝麻來電

新電話就BLOCK唔到

撐賢

腎狗食屎屎

我真人見過你 點解你對我咁大仇口

因為真係樣衰

cant bok

星爆

力榮

咁qq都比你地話樣衰 跟文音callg啦你地

好呀

真係樣衰

我帶文音call世界第一臭G

太臭不了

[J圖] 純白內褲誘惑，睇到人扯哂

搵你7SS

終於買左mb f91

幾錢

1648

RICHARD

你要模型定要我

konfig ging

沒玩咁耐又唔熟D卡都 10-3

87

直播打RANK果D發現D任務伏既唔撚用?

太慢 未解到個頭都爆左 得賊果個任叫做OK

佢同我一齊去買

聽日去拜山 我老豆老母已經叫我叫埋女朋友去
之前淨係見過一次面

拜山就咪去喇

帶埋去拜山 好似係嫁得入門咁
我心諗洗唔洗咁快

未結婚都唔去一齊拜山下MA

除非走左果個好熟 成日見

有咩留番拜山先講

hi 各位狗屎垃圾們
有冇掛住我

幾時打柒五河

幾時打柒你

準備做爸爸啦
你問我答

你個仔第時打LOL會唔會有金牌

男男都生到仔

唔知仔定女
應該唔會比佢打機

邊到你唔比 ON9

比 但唔會比佢玩到喪晒
打啲candy crush 算啦佢

YES
跟住佢第時又上高登話自己老豆乜都唔比

玩到喪有咩問題
玩得喪又屎先係問題

玩得喪 唔會係最勁
我基因打機勁得去邊

有冇人同我生仔

IU

但仲未見過家長 應該點做好

死MK仔

叫左你唔好中出架啦

講笑姐 做好防範唔會出事

不過開始諗將來就真係既
好難行

好廢呀我

MK

唔好笑囉講真

我閪重返LMS

椒仔

一瞬間 太多東西要講 可惜即將在各一方

西門咁屎

2

thijs打到RK 43都可以係咁換DECK吹住水打

但人地有頭髮

呢個鬼妹大過左就不得了

雞

冇耐打番舖 成班好似食左屎咁 未撚訓醒咩

貢惡-.-

有無全能既連登仔可以帶我上銀排
真心自己對線 ok但其他路搞唔掂

sistar

87 sy

TOP 64ING 好似係

唔預我 抵死

sy top = feed

u are god damn right bro !!

好撚型

Sonic BoomSonic BoomSonic BoomSonic BoomSonic BoomSonic BoomSonic BoomSonic BoomSonic BoomSonic BoomSonic Boom

KM毒力全開

有無機打

ISDD lil pumpum

臭Ｇ ＩＵ

藝術品

去個D TG谷話全部女人都係雞俾人圍屌
巧橙

各種屌狙

爐石=垃圾GAME

R10~R5 場場任務戰任務賊任務法 連元素聖 元素薩都收埋皮

你女朋友靚定佢靚

點解我開大戰PO係冇人打交 得我俾人打
明明連登咁多小學雞應該多人玩LOL

開傳說對決算啦 小學雞係屋企俾老母捉著點打LOL

佢

有沒人刮過沙

文音=粒粒朋友

女朋友幾時黎香港

沙僧

賢屎食

好耐冇話事

好似之前話開事咁

你我素未謀面

無左大家姐＝贏

你係粒粒咋

你係粒粒朋友

雞朋友

認真問，有無人覺得李星個新skin放完技能接普攻好似慢左

紅磚電王

臭西花狗

你係咪黎踢館 想搶電王之名

rich rich

CS條女正撚到

用左呢個皮自己,我睇野快左

果陣時我就知佢
愈黎愈快

光頭解任
80蚊

5分鐘！

蝴蝶兒BB豬

陳生隻洗頭仔...係咪S1個隻黎

我的眼睛

痴撚線

花狗食撚屎

食屎

wac

好

偷話

偷雞

chi sin

Wee woo wee woo

靜到

我就唔信冇人
WAC

1

我就唔信有人
。F

晨早起床清新開朗
陽光溫暖帶來無限美

話

佐佐木希

我都去做諧星了

何雁c=jisoo

著熱褲去拜山

我代佢阿公打佢屎忽

秒

猛虎硬話事

拜山

It's fucking was

I was a boy

now you are a dog

連face hunt都唔齊卡

You used to have hair

big boy

帶馬話事

fuck off

Call g話事

有的士又唔搭 係都1有要行 又行得慢

健康嘛

話話

dllm

慳番幾廿蚊呀嘛..

自私call

我比啦

km話比的士錢 嚇到冇人敢回

貼yuju plz
想打j

唔夠佢玩 認輸

又想block我

j飽佢

拜緊山都丁到出血

HADOKEN

Who

依家好柒

準備出道做雞

不過都係屌

Tsm

on9

花狗 likes Mita.
20 hrs ·

HND-398

Who ar

m記妹妹都唔識

咁雞既咩依加

都話準備出道做雞
出得寫真集就知

unfollow左啦 呢排j緊個大波台妹

有冇follow我比你個泡菜妹妹呀

what9

屌,比花狗follow左

瘋狂見工俠

呢個都唔靚
其他相好肉酸 得個大波

你識條鐵咩

食食下飯副眼鏡跌左落碟飯到
仲要係黑椒雞扒飯

不如j隻牛

認同

力狗好笑wo

內射卻「完全沒感覺」女生崩潰 網笑慘：空幹王是你？

呢D1200蚊到

帶我call thx

km有無燒d j圖俾祖先

文音團

想同文音叫同一隻

收埋自己丁啦

不孝呀你

傳粒粒比你

而家先睇westworld
啲女

救YUJU圖
想打J

唔好比B仔呀

J小安妮好過喇CHING

駁

粒粒CALLG人

有無人有多個30lv ac可以平放

成日都有人鑽野 屌佢老母

點先叫平

6500萬

上次收個AC返黎 用左成億

TWICE 隊長 志效 膝蓋受傷 坐椅唱歌 加油

所以6500萬算平啦

跛雞

佢做雞應該冇飯開

我屌你老母 私影你依隻食屎狗 食東京之夜喇仆你個臭街

東京之夜貴過芝士漢堡 JING !

私榮

可能有人LIKE屌傷殘人士呢

百貨

準備射波睇deft世界第一

興過火屎

睇CS好過啦

花狗食屎屎

today play

唔同你玩

粒粒朋友

文音可唔可以一齊叫雞

你-1me

OK

你又想粒粒

甩甩文音

HEH

HS場場都同人鬥快

快還要更快

T5就無限5/5賊/無限炎魔嘲諷大怪/無限火球法 唔快點玩

kindly grandmother
smugglers crate
呢兩隻野要點先拎到

打力榮掉

大家姐呢個膠post有d進步

文音生粒粒

文音叫你 你都生埋

玩face hunt覺得自己好drity

18:0

咩話？40比0.jpg

想問下有冇netvigator嘅巴打呢幾日係咁彈game
我玩一場起碼重新連線十幾次

下次開咩TOPIC好

你18粒粒 我0粒粒

邊止18咁少呀

守望先鋒

ow打cs開過未

笑撚到我仆街

好笑咩

好撚好笑WOR==

大家姐個po仲好笑啦=.=

駁唔到

明明有幾十個正皮 點解得我俾人打

我路過幫你比左個

大家姐慘變00後

佢真係

hihi

-374

大家姐都係學下人地點開膠post把啦

電腦就黎大爆炸
粒u同張卡都成80幾90度

有無打機++

--

ONLINE

肥肥大爆炸

熄左隻傻鳩poe就變番40幾50

-2

袋底臥推

李城ON9架

就係佢 偷哂少爺D頭髮

仲笑緊少爺同頭髮

ON9啦 我大把貨

慢慢收集 !

你分享D好笑野黎笑LOR

甩完頭髮仲儲埋一邊 唔好核凸啦

你甩晒D鳩毛我D頭髮都未甩呀

好睇到

有咩睇

丹麥仔打棄將隊

vayne rekkles PogChamp

人地d假膠就係引人中伏撚人
大家姐假膠就係 自己踩伏等人笑

諗住連登多中學雞玩LOL 點知冇人留言

?

識開膠po一定係開完留兩次言引戰之後潛水食花生撚狗

你咁叻你開囉

拎隻FPS驚同DOTA驚去比較都可以嘈7頁

屌!

DEVICE勁撚到

DEVICE

腎仔

去J有村千佳頂住先 差唔多姐

差好遠WO清

rekkles 上晒身

device癲撚到

FNC?

REKKLES 竟然CARRY

食屎狗係咪改左冇食屎

D屎比花狗食哂

ALLU真係渣到

靚FAKE都俾人射死晒

NIKO IS A GOD

HI
原來依家連登都係DESKTOP 靚版用
好啦

哂

大王BBG

晒

打個晒字會自動變左曬

曬

個個都準話 7SS 唔準

生粒粒啦你

TKD

7SS (冇得話事)

乜9呀 卡乜乜點SUP

印度佬呢集好LAME

FLYQUEST用過
效果拔群

乜原來bo5黎

垃圾驚

原來EU冇人玩過AURELION SOL

ITABASHI痴線佬

咪撚玩啦 頭30分鐘邊有人會打交 未FARM夠
龍獸呢D咁早就要行黎行去

雙韓下路

報驚,999

gg

H2WT H2LUL

衰過solo q

屌你老味
FNC 食左藥?

直接放推啦

點睇都係FNC 3:2 SKT?

點解俾SHEN拎個BUFF

宋智恩放過我 好開心

分推'/?

SONA STUN SHEN

WHY AD KENNEN 招大好似咁痛GE

FNC真係唔似REGULAR果隊

點解

小向

完

臨尾2星期炒左原本教練

pocket pick黎啦

條友成日用

9唔搭8

又比條女屌
一齊打親機都會發脾氣
打機唔夠勁係咪就要咁

我夠知食屎狗識用喇

試下唔好同佢打

^

唔同佢打又發

試下比佢發

^^

^^^

FNC 撚狗

其實都唔係招大痛

招大開完你係咁普攻 就好痛啦

發又係要氹

FNC食咗咩春藥
換咗個教練就成隊唔同曬

我

你生左啦

分手

FNC 得返sOAZ
我要PEKE BB

分過又係復合
最慘係佢因為我有情緒病
我唔可以

你都因為佢有神經病

咁你兩個一齊入青山

我覺得我都係時候入

係就快,唔好等下個禮拜

allu訓醒

做多件好事 拉埋肥拎入去

BOT ALLU 儲氣

肥拎係蠢
唔係精神病

都係個腦有事 入去搞搞佢啦

同事都成日話我癲撚左
我都懷疑自己係咪真係癲左

開心少少無乜憂慮咁相處
你on9我on9咁樣好難咩

組埋D傻鳩KPOP撚入去就齊腳

狗狗好似唔入得

死啦死啦
我痴撚左線

FeelsBadMan

FAZE UP

等埋

你唔好入黎啦
呢到好正常 個個都痴線既
你呢種唔正常既普通人要出返去

map3

1001 女朋友世界第一